［文宣組入］有無日文版素材？

612嗰陣po咗係twitter有幾萬人RT，當中多咗幾百人follow我
今次都想po元朗同上環單嘢，推到俾日本人知

推

日文文宣 屠殺影片字幕

謝爸打，收工po！